降ios降到好撚燥....

仆街 降撚返去10.3.3要重生下載返哂icloud d野
但係一禁icloud個part又要我更新返去11.1
屌你老母 搞咁耐得個吉 點先降得到呀

個backup 要係10.3.3先可以restore
舊版本(10.3)唔可以restore 新版本(11.1)既backup

你更左11先backup係無可能再係10.3.3到用得返個backup

我係下載10.3.3
但一定back up個part就迫我更新 唉

唉
早知問清楚先啦
上網d教學又唔撚講

不嬲係backup完先upgrade

係咪想叛教?
係咪搞獨立?

所以叫你更新果時用電腦, backup左一個ios 10 先唔會自動del

低能仔

升嚟做乜

Backup呢家野不嬲唔可以向下兼容，後備機玩下咪算

up完先backup，同中出左先戴避孕套有咩分別